得罪講句，非深黃議員請讓路

我覺得深黃而且經常同選民有互動嘅現任議員好值得留低，例如許智鋒

為免不必要衝突，一定要搞初選 ....

讓你老味
民主有得讓？

許智峰都深黃？

同選民嘅互動同溝通會係重要指標

然後係功績 ....

佢係，而且 work with demosistō

啱呀，所以要搞初選畀選民淘汰佢地

唔係淘汰，而現實係議會必須深黃，呢個係被補手足嘅最後希望 ....

希望一眾現任議員明白，議會需要深黃 ....

初選啦

入嚟討論下立會初選同配票要點做

溫和排唔該走去介藍票

push ....

請現任議員以大局為重 ....

傳統老屎忽左膠中華膠泛民我一個都唔要見到

首先要有初選 ....

黃色議員都有門檻

做人唔好太深黃好
講真投票真係睇政綱

當然要睇你做過咩

可以許智峰做 standard

冇認受性

但其實係越黃越好

距離目標亦會越近

個人認為許智峰咁就可以接受

泛民 許智峰 鄺囝 毛姨姨 呢d還可以嘅

又分夠唔夠黃
當年共產黨覺得倪匡唔夠紅所以批鬥佢差唔多

你話戰鬥力不足要讓我就覺得啱嘅

仍都唔算深黃

咁邊個係

認受性睇人數嘅啫

邊個淺黃有戰鬥力？

或者真係唔應該咁分，但要幾黃畀返選民決定啦

所以一定要有初選 ....

有point, 講得好好，支持

總之票投本土 泛民不了

我想投中間派

直頭勇武

我唔係否定淺黃議員嘅努力

呢幾年你地為香港付出左幾多相信選民會知道

但我想講未來嘅時間真係好珍貴

我地再無成本畀你地繼續用以前個套去做事

香港人需要至少好似許智峰咁黃嘅人係議會

香港人真係好需要一個深黃嘅議會

相信獄中嘅義士都一樣，等緊呢個議會去用特權條例救佢地出黎

香港人至少要做到咁先對得住咁耐以黎大家嘅付出

飯民如果想搵食去超區功能組別囉
自己整出嚟嘅嘢自己去返
地區直選一定要本土

泛民=深黄啲fd

叫港大民調做初選

有個議員籌錢係告9亞sir 警暴，果個議員係咪許智峰

深黃啲 friend 唔等於深黃

所以禮貌咁請佢地讓畀有心人 ....

私人檢控，就係佢

唔好諗住搞初選可以篩走你地唔鍾意嘅人，其實更大機會係調返轉篩走你地鍾意嘅人
溫和派選民其實係多過激進派選民好多架

佢都唔深黃咁邊個係？你訓左幾耐

冇初選就會好易𠝹走啲票

好話唔好聽你素人都係一樣

唔好以為自己係素人行出嚟我就一定會投俾你

放心，background 一定 check 到爛 ....

無初選 直情唔洗玩

強烈反對初選果班

最多搞本土保底機制

分化完未五毛

舊果班梁耀忠呀，胡志偉就收檔啦。
最最最低要求都起碼係林卓廷，楊岳橋

初選泛民贏左都ok
之後我地照投泛民
又俾佢地入議會玩多廿年

是咪無左聲氣?

其實一邊搞初選,一邊話唔係要泛民贏係要建制輸係點

得非建制同建制一個揀

咁唔投建制咪即係要非建制贏囉
句口號是咪俾人反cup左

楊岳橋下屆仲留唔留低
有險可守

初選淺黃贏左，無話可說

但唔肯初選，夾硬同手足爭，只可視為敵對勢力

初選大把淺黃投票，推出淺黃候選人的話
你會點？
1.含
2.白票
3.對家

講得「深黃」就表示你認同佢在光譜中最極端
咁又點吸中間支持？點過半？

呢個真係不得了

白頭佬

deadbody

仲有要求接武漢所謂港人果堆

劉青

希望有手足參選，唔想 deadbody 係度繼續扮黃呃飯食 ....

5毛黎 神早Block左佢

多謝提醒 又可以block多隻

許智勇都唔係唔通deadbody係？

push

講得上黃，政網一定包括清算前朝走狗同黑警

至於深定淺，就睇佢地點表達

所以初選要有保底機制，保障任何一方(無論泛民本土素人)有合理機會可以初選出線

goodest logic

泛民只有許智峰，鄘神，林卓同譚文豪及朱凱呢d多去前線的才可投一票

其他涂緊申，白頭佬，可以收皮la

唔好一步登天
踢走藍先啦
唔係一陣過唔到半數

初選贏唔到
唔通正式果次突然彈幾萬票出來

初選的重要性係
除左決定泛民/本土

連本土自己都要決定咩人出來
本土每一區都幾條隊

16年果次 事實上
本土 五區計盡都係1席左右

之前民調先話1x%人支持港獨

有班人話要全本土
完全係不現實

唔搞初選 除時一個本土都入唔到
因為自己都鎅死自己 區區幾條名單

我建議係
邊個反初選
初選完輸左照去

直接blicklist就得
理得佢有咩理由

個個咁做 成個選舉唔駛玩

條籌款link比人report到無左

推

胡志偉點睇都好過dead body啦

咪又係兩舊屎

DEADBODY就咪搞啦

警告：無初選 ＝ 自炒 ＝ 益對家

投本土都五毛 低質泛民打手